今晚係屬於香港人嘅disco night

呢兩個月大家日日都咁唔開心，今晚嘅觀星活動竟然玩到依家一點都未完！
睇直播嘅我都睇到極開心唔捨得訓
Non stop咁笑左好耐，連記者/first aid都投入當中真係笑撚死
周末打仗就避唔過，下次和理非可唔可以再用呢種模式俾大家放鬆下總好過幾個鐘坐喺度
各位手足今晚跳左咁耐一定出晒汗！
唔知有冇打算下次會喺啲有冷氣嘅地方，好似ocamp咁跳下舞dem下beat咁呢

激光中